【極重要】發緊夢嘅元朗巴絲可以去灣仔香港堂逗留一晚！

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

大家幫手推！

感謝你哋 推

推！！！

幫手推比元朗手足！

幫手推比元朗手足！我唔容許今晚有人受傷

推 多謝幫忙

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

元朗開始打人

警察一拎搜令就全部拉晒

Push

穩陣起見，唔好返屋企。過嚟香港堂瞓覺，耶穌保護你

推，你地都要小心。

推

入去祈禱敬拜主，咁都要拉

推！

推
祝元朗班廢老死全家

PUSH

推爆你！

Thx god

唔好怕醜，教會係開放比所有人，凡 勞 苦 擔 重 擔 的 人 可 以 到 我 這 裡 來 ， 我 就 使 你 們 得 安 息 。

呢個係耶穌講㗎

幫手推上熱門，我驚佢哋睇唔到

Jesus loves you

大家注意安全, 面子事少, 唔好硬碰
Sing hallelujah to the lord

人手置頂

耶穌愛你

push

我冇嘢講

pish
冧樓都唔好返去

pish

Push push push

推推推推推推

請大家不斷報警
大鬧報案中心話元朗有人就嚟俾人打死
問佢幾時有人嚟

務必要分散黑警注意力

旺角也有可暫避地方 回覆我 講tg你知道

Amen

推啊

唔好翻歸被黑打

身邊有元朗朋友喊緊，金鐘又走唔到，屋企又返唔到

去香港堂訓一晚，應該唔會有人搞你地

利申：會友

有機會就去灣仔，佢咩情況？

Pish

up

push
元朗巴打去過一晚夜先啦

齊生齊落
一定要推

惟求奉上生命全歸主所有

天主教聖母聖衣堂都徹夜開放！！
地址：灣仔星街1號

一個都不能少

推俾元朗人

灣仔香港堂！

元朗人

咁黑警會好𠃊大鑊，大鑊過闖大學好𠃊多，即係燒埋基督徒天主教徒

去灣仔！勿返歸！

香港堂要唔要T恤

推呀！！！！
元朗友唔好醒住入去瞓多陣

幫手推

推呀唔好翻元朗！

Pushh

pushhhhhhhh

pushhhhhhh

推推推 無家可歸既記住入去

推
暫時唔好返元朗

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

全港市民一齊殺入元朗滅黑社會

推 !

推啊!

光復元朗!

推推推

大力推！

知唔知香港有冇呢類法律？

小心

Be safe

屯門荃灣都好
總之唔好返去

元朗義士記得仲有好多地方去，唔好返屋企騎牛牛

Pudh